[
    {
        "randomId": 526
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ikiruma kitagira umunwa",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Igicuma bacuncumura",
            "option_3": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_4": "Igiseke",
            "correct_answer": "Igiseke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga mbona Rukara mu kabande",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Icyiyoni",
            "correct_answer": "Icyiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Inkangara",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Urusogo n'urusogi",
            "option_3": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tora akuho ntore akandi tujye guhaha igume hepfo aha",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_4": "Isekurume y'intama",
            "correct_answer": "Inkari z'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mbonye umusore w'i Gisaka asomera igisate cy'umutsima",
            "option_1": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_2": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kwa Rwangeyo icyumweru",
            "option_1": "Agaca mu nkoko",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Igifu",
            "option_4": "Ikirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Igifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Icyagumbwa",
            "option_3": "Ikirenge",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Shorera Ruhushi tujye gukwa nyoko",
            "option_1": "Injuma y'uruhinja",
            "option_2": "Amano y'inanga",
            "option_3": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    }
]